爭第6都咁刺激，幾時都話英超係世界第一聯賽

西甲得屌奶星人同賤種互咬，
德甲睇下無左巴斯杜斯既狼堡點樣護級，意甲無左milik傷左大半季無野睇

但英超淨係爭第6都爭得好激烈

咁西甲德甲爭第6都好刺激既

有幾刺激 有隊垃圾爭住輸波搶第六

德甲西甲邊隊第6我就唔知
但英超第6我入一入波台就睇到最新消息

樓豬廢鋒

唔好傷心難過

你年年想買既廢鋒

同榜首爭成21分，邊忽刺激

呵返ok?

樓主小學計數係咪成日比老師屌？

唔刺激會唔會咁多人討論先

關咩事牙

媽我戀愛了🚬

每個禮拜都要入一入去

係